天時地利人和，支爆嘅鐘聲響起了

啟示錄中記載嘅末世四騎士 (the 4 harbinger horsemen)，已經逐漸來到中国

先有同豬瘟伴隨而黎嘅 Famine 饑荒

緊隨其後嘅 Pestilence 瘟疫，武漢肺炎呢隻黑天鵝，习大大年頭話要防，不過都係眼白白睇住佢降臨

而家 Death 死亡都參一腳，向中共人民宣揚末世到來

好快最後一位騎士 War 戰爭就會全面進場。1911 年辛亥革命發源地喺邊度？就係武漢呀！

當末世四騎士到齊之時，滅共鐘聲就會響起，到時全世界都會應聲討伐支共，建黨九十九年，終鑄成大錯！

到時代表希望嘅新四騎士都會應驗而起：
解放人權嘅新疆，解放自由思想和宗教嘅西藏，解放民主民權嘅台灣，以及解放智慧與道德嘅香港！香港的子民啊，應兆奮起吧！

結論：鬼叫你維尼走去重編聖經咩耶和華份人對於不義之人好小氣架

光輝歲月？

VS

聖經啟示錄